80後回憶 石器時代BUG

唔知大家對以往呢隻 game 既bug

最記得以前1.82 有好多複製寵

最記得當時拎到其中一隻聖獸 青龍 已經好撚開心

最記得2000年聖誕
係加加村到一齊洗錢洗寵
仲有果時個外掛叫snex?
可以瞬間轉移
想去邊都得

改封包刷錢 舊錢執極都有
SET腳本送貨 直接入競技場

最近有個石器私服叫咩回到石器，係咁bug，個gm仲要屌玩家，屌撚到個ser本身有1000幾人得返59其實石器bug係咪冇得debug，咁多年都仲係有bug

其實有無人依家玩私服仲識bug 寵

以前聽過有fd 識copy 想試下

咁就廿年 。。。

趁佢維護洗寵洗錢，光精鏡精乜都洗

想問好耐, 以前個防洗寵個機制 係入戰鬥畫面收寵再出寵, 出唔到就會被人話係昆9
原因係話洗ge寵係換唔到出黎, 究竟真定假

無乜印象有呢樣野

咩bug

幻界揮手區

其實係吹水 假的 估唔到真係有人信

廿年啦

你係？ 咩名

想當年識咗個叫rita既女仔 佢應該都30歲了

個時玩復刻版
唔洗比月費 真係好好玩

無敵pk神族

第一次識網友

記得去打80 象區, 要行去一邊, 之後用瞬間轉移跳過去

有無人有印象?

第一次轉生BUG入機暴 紅暴第一次開尻行水霸 打龍王難打到仆街
靈力鎧死撚住咁打石 扔地會消失 小黑冇白虎水馬火馬冇人權
天空隱形路行錯步屌撚曬鬼
機暴T技開左由廢寵變熱門 7日免費狂開新人拎機暴 \
77金豬猜迷100答錯ON9死
2000青龍刷盜賊刷到想嘔

後期都係係石像下 一堆人吹水多 隻GAME人緣最重要
未有騎証4大紅藍暴兩隻人一紅一藍 當年騎証一出直接問人拎就有

曾經既加加長老 不過都好後期

最想搵返既人係 笨叔叔,CWK 當年兩個好哥哥
帶我福杓時代玩一齊拎紅暴好開心 有緣希望可以出黎再飲過茶

重有7轉人(7仔) ,多口 都想搵下你地 有緣相認就出黎食下飯

最FD既就係加加既 b仔 當年真係唔關我事 可惜我點講都冇用

重有其他人不能盡錄,技安,大哥,威敏兩公婆,223X,小DEE DEE,
FING頭小吉兩兄弟, 有限公司果堆人 阿清 其他已經唔記得名
感謝你地令我有個開心既時段

自爆下先 我係ming^^

牆角位起跳 低LV偷渡大法
入英雄島都係加人入到去

岐視幻界大聯盟

我係早玩個批, 不過大概開左家族之後, 就無興趣再玩

石器最BUG3一次一定係阿貝個升LV BUG
入戰鬥一場4個分身EXP直接4倍 最記得果陣第2隻人
去打140雷龍一晚由2轉116 跳到去4轉140

食果3 加環 再4倍跳LV跳到痴線 D FD重係咁寄信比我問我咩事

4大族初期係幾屈個個騎虎得佢地騎暴 重要打族戰唔洗7日隔離
成日幫人打族戰

重有華義有次攪香港區真人活動
有份去既玩家每人派左幾張月卡點數 又動物園卷果個包
果次之後基本上都冇左買過點數玩石器 靠賣寵賣女人賺錢

Nono竉pk最撚勁

洗寵後即時拎去合

個陣識到好多真心朋友

Nono 機暴咬中基本上即飛

又撩皮 又魚皮 好mk

正服用過個修改器，可以改到有max 金錢 ,不過淨係自己睇到，丟出黎果個石幣都係真實數目

反而可以改到lv999(人地都見到）,果陣細個，唔識扮GM

台灣

20忠-29忠

族戰50v50好型，列陣影相

阿貝外掛？

果陣有俾多一個月費買阿貝外掛，全自動解任掛機

Nono寵其實都係一種bug, 不過華義都無打算fix好, 反而常規化左

水果合成冇人講

可能真係太耐

早期洗寵洗錢其實不過係基於一個原理, 華義個server太渣, 玩家斷線唔會自動save, d人咪襯server定期維護前將d嘢畀朋友/自己其他account然後等自動維護時間到踢你下線咪做到複製, 諗返起都on9, 雖然係已經20年前, 不過都唔應該咁渣下話

哇 咩年代 果然老MK

講黎聽下

依家仲有無私服可以玩下

穿牆，飛越，真係爽

條撚樣係淘寶買端，勁多bug，維修一次3,4個鐘，基本上每個月總會有兩三場莊戰打唔到，好多洗寵洗裝，有台狗惡意洗裝賣錢，選擇唔淨係ban佢角，但課金買返黎嘅野俾返人，屌d課長on9，見個ser俾人屌到開化，求其揾個玩家頂gm個位，個gm同技術兩兄弟就冇左影，個個以為執架喇，點知而家係自己facebook到賣端，但個端衰過淘寶嗰d，本身個ser就算多bug都有幾百上千人玩，係個畜生亂屌玩家同唔理個server先走哂，反正兩兄弟就係老千來

而家同d族友玩緊星樂園

一開始玩 d bug多到
果時可以改封包 捉四大洞穴隻藍暴同紅暴

無記錯用水果合到7/8（定17/18？唔記得max 10定20了）不過最後好似都要8/8 9/9互合上10

我係第一批玩家，個陣開acc要買隻碟$80，個陣讀中1，買左6-8隻，得太陽服，好記得個陣啲人去晒福村打象

之後就變左免費14日，個期成日升隻人仔80lv去5轉拎機暴。晚晚放學返黎就係去殺村PK

玩到出職業前無玩了，最記得岩岩出狼人，$500買左一隻，唔夠一星期因為同族個fd比人爆acc，同佢一齊轉game狼人前仲出左端午獸，換野換到齊左一set，不過垃圾黎，最想有但未有過既寵就係馬年同白虎

初版重有動物園 捉到晒所有未開放既竉